降魔的（15）

本尊

係咪有為整

跟coffee巴

好

唔好死啊石頭

有為

就入依個啦

Wa diu

好狗

本尊咩事

原來it man搞事

有為黎料

有為仲勁過本尊

咁仆街？

有為變左精靈醫生

咁撚叻

有為好陰濕

精靈喎

啤啤

有為勁過本尊

你份能量

勁清醒

一出心姐同蔣志光就好煩膠

有為又立flag

大木博士

去升lv?

俾小馬吸左

嘟嘟sir

打丁？

能量守衡

希望佢整返個ironman甲

又有case

夜神月

本尊個樣好似打左懵仔針咁

原來咁廢有原因

轉移左去小馬度

本尊扑咗心姐過咗能量?

用科學原理解釋本尊點解會咁廢

嘟嘟 啤啤

好拖

原本本尊比人偷力量 又伏線

係咪就係果兩個

白白滑滑

本尊分身係魔？

汪子勁開始用死亡筆記？

正想講，唔怪得之越黎越廢咁

湖南佬

守明哥

黑警抵死

有冇腳指睇埋咁

立晒flag

死亡筆記

魔出現了

流左

Thanks

本尊撈埋偵探個份

數咩姐 下個就的士佬

本尊係咪要補魔力？

屌啦星 龍成虎肯定屌到fat fat聲

似係

打得飛機多咪弱囉

點都吹唔郁肥仔啦

Flag

好寒

鳩up都信?

馬明又係呢件衫

馬明要做假面騎士了

終於入主題

應該魔同豪仔係同一人 而家魔嘅力量勁左 所以本尊即刻變弱左

降魔的
點題

屌咁岩

有為遲啲係咪會幫馬明整武器

馬明幾時先拎到shotgun

Bgm係咩

終於開始降魔

準備再炒車

伏線

似喇

陰同陽呀麻 陰盛陽衰
曬咁多時間講 一定有伏線

如果係都幾爆，亦都可能係本尊要佢劈石既關鍵

咩都係伏線

乜撚野分析黎...好明顯係比撚左馬明啦D能力

飛身到天邊

咩都炒車

似比馬明吸哂

半個鍾都無10頁？

真係似喎

有冇人買左鼠尾草來種

魔一直都有喎

我中意本尊分身係魔呢個講法
故事一流

亻

所以點解預告本尊要馬明親手殺佢（魔） 番屋企打碎舊石

馬明呀媽死都唔比 應該就係想講呢樣野

係咪又要打怪

熱潮已過

因為J多左啤啤

X2

團購

個個flag晒組隊八仙打boss

似喇
魔本身都未發育 最近先出番黎

坐監去種

預怪魔

種左但見唔到智雯係咪可以叫佢回水

預告真係爆曬出黎

殺警係咪喪屍

準備黎料

有冇人真係種到智雯

降魔俠 替月行道 警惡懲奸

降魔又要扔錢 今晚又白做

個個剩係種到斤且

副本

唔怪得唔想去啦

本尊仲特登講男係陽，女係陰
即係佢就係陽，智雯就係陰

小馬淆底

個女人咁大膽？伏？

屌

大伏線

嚇撚死

果下嚇一嚇

榮耀

好就係精靈,唔好就係魔
會唔會本尊會犠牲自己同隻魔一齊自爆

spiderman

本尊最多扮女人
畀你屌

血汗錢呢？？？！

我和疆屍

死廢柴仲學人去做咋兩

本尊好廢

好廢

冇mp?

但黑驚細個已經同魔見過
個陣都無鋪過石精出嚟

滅卻師近攻

本尊好唔掂窩

本尊物攻好廢

隨身帶備血汗錢？

廢尊

本尊愛上小馬

又無左啲血汗錢

鬧d鬼嫌命長

精靈打拳腳交
天下之大，得一隻精靈

廢石

廢到

本尊真係好撚廢

腐肉味

臭架

魔

臭西智雯

浸一浸浴回下魔

爆石

臭西真臭

Pkmon

頭先隻鬼喺馬明飄過嗰陣嚇親

肥大

diu pokemon go

好多腳毛

捉啟暴龍

捉精靈

好嘔心

啟暴龍

仲掛著捉PKM

臭西

你咪又係掛住沖涼

咁廢點保護小馬

廁所捉到啟暴龍

捉你

靈力

MP回復

個個都遠超本尊啦

本尊淆底

屋企有啟暴龍捉

降魔fuck妖又唔係我天職

你返唔返都係lv1同2既分別

精力

本尊易服

pokemon go

石敢當過哂啲能量俾小馬
所以佢先變到咁虛弱

不了

不舉啦

廢石一時三百歲一時三千歲

腸胃咁好

要不是本尊過啲能力俾你

屙6次屎

食三餐痾六督屎

終於降魔的

好玩好多

夠唔夠血汗錢呀

屙6督屎

要番工

學馬小玲開公司賺錢

痾六次

六篤屎
好耐無聽個篤字

莉莉都勝過你啦

一千歲亦自覺不夠

擺明勁過本尊你啦

沈睡三百年呀
重睇啦

終於認自己廢

馬

藉口呢d野...

小馬>>>>>>>>>廢石

咁快一年

部咗三百年

小馬屋企咁撚多野捉

咁快1年

差唔多1年

時間線已經一年

扑野黎啦

汪子勁又搞事

扑野天堂？

1年

芷若大夫

一年

bonnie幾撚淫個樣

莉莉最勁
不過佢都唔肯跟石咁當

晚晚可以扑芷若 梗係中意啦

火焰馬

屌足一年

哦
心入面邊個就係邊個

咁快一年
係入面晚晚同魔化芷若扑

魔套戲服好令人出戲

監獄扑野果part做咗？

當江美儀化身成黃智雯

成日開天眼同顯身

有得睇屌空氣

獄扑

Bgm

一兩就一年

展明：為咗報答你 我決定畀返我啲種子你

拉丁因乜事折墮到黎香港

好型

人肉鼠尾草說明書

人植交

食大麻咩

我要鼠尾草ar!

隊草

大麻

呢隻魔仲勁過正義聯盟嗰隻

幾合理 原來係黑警諗咩樣就咩樣

吸毒

人地眼中係咪打丁

石敢當都係呢個設定

咪搞小馬啊黑警

Bonnie

以為承諾係中出bonnie

其實只係吸毒

隊鼠尾草

講咩D獄警都唔理？

石敢當都係喎

?

肥仔要死了

立flag

石敢當好似係會見到啤啤

肥仔東

龍貓

再見肥仔東

死了

肥仔就死

就係殺人順便壓死左佢？

肥仔立flag

Marco開口中

特登影肥仔 佢係咪要死

flag…

肥東拜拜

人魔淫戰

RIP

rip肥仔

一齊死?

rip肥東

佢自己都臭啦

腐肉

是但啦

影幾個鏡頭就拜拜

要死了？

件肉便器幾靚女下

龍貓bye

呢套野好既地方係死左都一樣有戲份

好似打飛機用臭豬肉咁姐

點解會死

唔好啊

佢話佢心入面諗邊個鼠尾草就變邊個個樣

marco = 孔劉

馬明又做多一年兵

當配角有咁多對白……

屌空氣屌足一件

笑左

警局

定係車上面個個死

又捉精靈

又捉

我ok

又係Pokemon go 既聲

肥仔RIP

鼠尾草當大麻咁隊

些粉死定肥仔死

石敢當都係咁

好似好耐無聽仆街咁

精靈同類?

食咁多肉 罪大惡極

即係升級版打飛機

唔好啊些粉

Macro唔似 冇flag
肥仔錄左遺言

唔係又捉我掛

應間肥貓死marco 講

可能兩個一齊

閪臭咪一樣照奶

邊度有？

腐肉都係肉
好過去自瀆

仆街 你唔好死啊仆街

RIP定

唔好死啊

有得屌雯b wo
塞住個鼻咪得囉

即係話佢鍾意芷若先變到芷若個樣
應該唔關芷若本人事

今集頭啤啤訪問肥仔

tvb對白公式
些粉: 本身死嗰個應該係我

肥仔咁得意唔好死

探監果時同外人作出犯罪預告後面班懲教食屎唔會stop既
btw,隻魔親力親為到要被人屌 話唔埋老懲係外面睇落去係個黑警係度屌空氣

咪同石敢當一樣囉

下一個死亡
東 1.7
Marco 1.9
冇人死 3

你抽番個身出黎

其實你都係屌緊智文呢個演員

我買一齊死

all in 東

冇人死應該100

預告係白衫 肥仔死

Marco

路人甲/警察死 100

的士入面死

買定離手

allin警察

點解會岀到黎？

搞乜？

李嘉

呀張is who

依家呢兩個停止受注

啲戲好浮誇

過左一年

原來就係叫佢坐低睇黑警死

timeline過左成年啦

死左個兩個其中之一

戀兄

係咪片頭跌落，責死？

大家都估錯

李嘉咁快放出黎?

點解個犯可出到megabox果頭？
唔係坐緊監咩

marco

吉利蛋

方Sir條屍撻死肥仔？

一齊死

就係捉精靈搞到死

收左錢賣廣告 ?

唔好死

走啦

吉利蛋都好捉

阿哥好靚仔

捉精靈仲緊要過囡囡

一齊

中架車？

pkm go

d人第一時間係拎相機

原來係咁

Marco 1.1

一陣捉倒鬼斯通

仆街

錯左

李嘉好誇張

肥仔

嘩屌

死咗啦

2重極擊

rip

老婆係咪第一次出

死神又來了

原來係Marco

仆街pk mon害死人

會唔會太巧合

仲要唔係自己捉

些粉累死朋友

第三架的士係咁完

累撚死人

俾marco害死

睇到我o晒嘴

政府宣傳片黎

趙永洪 累死肥仔

些粉仆街了

爸爸

pk mon正pk

派彩 1.7 東

Pkm go累死人

要中點都會中

係咪死亡筆記

應該係黑警殺晒小馬d fd,所以小馬要報仇

內疚一世……

的士戰隊紅戰士GET

馬明要醒覺了

肥是原罪

捉咩精靈呢

馬明覺醒搵魔報仇未

肥仔預先知自己會死？

有無護士咁好呀

肥仔點解唔變鬼?

順手踩埋pk mon

marco會唔會癲

捉乜西精靈呀

套野out左 仲玩pokermon

同時3個死喎

小馬

馬明交戲

垃圾捉精靈害人不淺

無受到好大痛苦

肥仔揸的士都娶到老婆生埋仔女

一下即死

香港得一間醫院

成魔

我仲捉緊炎帝

馬明好入戲 搞到我都眼濕濕

些粉內疚死

七宗罪
龍貓 肥
些粉 淫
方sir 傲慢

頂

係喎 我醒起 外傳條宣傳片見過佢

呢隻吉利蛋用左兩個精靈球加一隻肥仔

馬明啲戲

孔劉崩潰

marco: 唔得閒見佢最後一面，要捉精靈

係你後面喎

玩乜鳩pkm

marco交戲

Macro同馬明好好戲

癲左

李嘉呢？

些粉

捉精靈咋嘛 點會搞成咁

些份幾好

………………

Marco同馬明

好戲到

捉咩精靈 降魔啦

MARCO

編劇同pokemon go有仇

佢都係想幫馬明捉鬼斯通姐

兩個好交戲

做咩唔郁個嘴

肥仔死唔眼閉應該要變鬼先啱

捉精靈搞成咁

劇本真係好到肉

有血有肉

如果龍貓一齊捉咪唔洗死囉

些粉超好戲

想黑化？

肥仔都有老婆

個個係helloween好似

Marco 一齊降魔

Marco忍喊忍到震哂

些粉成魔未

睇到眼濕濕

馬明又係依個樣

呢場兩個幾好

慘

馬明感情戲好左
以前真係唔太覺佢識做戲

如果係捉卡比獸就好

兩個都好好戲

忍緊情緒

些粉依段讀白 好有力

今沙蝦咪打，寵寵寵寵寵

李嘉 憤怒
展明 嫉妒

男人老狗內疚但未喊得出
marco好好戲

交到戲

落地獄

好慘

marco d戲

願9你個肺

holloween

第一次中頭獎 頂你個肺 係咪痴線架

頂你個肺係咪痴線架

頂你個肺

屌你個肺

marco 演技

中頭獎
就咁樣

聽到以為粗口咁

媽啊

個幾下打到入心

真打咁款

大總統 憤怒

趙永洪伶男現得唔得

又幾好戲

頂你個肺,係咪痴線嫁

佢崩潰嗰下都想喊

唔係

最佳男配角有冇份

呢個世界好人無好結果架

marco好撚好戲 服

依part兩個D戲

呢啲先係對手戲

Marco完勝馬明

佢扮d爛仔麻甩佬好似

些粉好好戲

好多押韻

估唔到marco都做到幾好

maroc呢part勁到

頂你個肺 係咪痴線架

些粉叫咩名

些粉不嬲都好戲

可能肥東死激發馬明去降魔

就做降魔俠

Body check

agger

記得之前做d仆街賤男都做得好似

肥仔死左,馬明點解見唔到佢呢...又伏線

趙永洪

展明條撚樣唔痛苦極而死真係屌佢老母

唉好慘呀

Macro

些粉岩岩既演繹好有層次

你都痴撚線
睇過鐵馬尋橋未？

想試下帶馬歸槽？

黎緊三日大家準備喊死，結告已睇

趙永洪，唔係洪永城

marco果段真心做到男人想忍喊又後悔既感覺

economics

仲有有為

快撚啲整死隻黑警

喊死人咩

marco d戲真心幾好
要搞笑有搞笑
要惡有惡
要喊有喊
同埋做啲有義氣既人真係好正

敢當兄

些粉啲戲
差啲想喊

孔劉

廣東省拳王

馬明吸曬

馬明吸緊廢石能量

佢做同囚已經好好睇

真係adore

其貌不揚

準備到有為同啤啤

原來係小馬吸左石敢當既靈力

gay couple吸精

屌
真係2002

趙永洪永城

原來係馬明吸

marco 真人條女 好正

原來係講緊馬明吸佢能量

真係小馬吸曬

比馬季吸晒

原係馬明吸走石狗公

原來禁廢有原因

些粉可唔可以上到位

原來佢知

兩個幾星期都未開始到

馬明+趙永洪呢D真係一齊交到戲
Signal 都未必交到呢段唔用力 自然既忍耐戲

估錯晒

冇可能係

講到自己佐為咁撚樣

心的連結

做咩咁快完 屌你

可唔可以唔好咁慘

唔知點解形住蔣志光之後會受傷,跟住心心會問佢:你見點呀有為?

salavia

會唔會一個死完又下一個

小馬榨乾本尊了

一人一鬼
預左架喇

瀨就瀨啦廢石

好基友

上兩個d戲咁好
呢兩個係度做咩鳩野

唔怪得本尊咁廢啦

歐高榮

你咁廢 吸哂都無用啦

原來本尊咁廢真係伏線
為左成就小馬

馬明flag

Gary做cid

些粉真係好好戲 睇到心酸

即係展明會吸晒魔既能量

只可活其一

片尾有為 既樣出咗未

下集

鬼

廢石藤原佐為

今日d劇情有d慢....

又有洋蔥

屌 下集

哇下集我屌

痴線個預告

咩事下集

屌個預告

又有頭有路又合理喎

下一集一定喊死

聽晚一定好感人

下集催淚

好撚sad呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

幾好既肥仔

聽日又黎料

真係伏線去下一集

睇黎下集又要喊死

大家一開始怪關石敢當了

聽晚痴撚線

wa屌聽晚個集不得了

SALVIA<<用返鼠美草英文

嘩屌 下集

仆街催淚屌

嘩 屌下集

屌 睇預告都想

嘩屌個預告

我都係一個幾好既肥仔呀

又切洋蔥

如果能量可以轉移去人身上
咁展明咪吸哂黃智雯d魔力

預告最後個shot 馬明

我屌 又整喊人

哇 預告個馬明

第二日就哮喘

段預告痴撚線

頂，下集又搞喊人

屌 呢套D對白好正

龍貓聽日CARRY

我係一個幾好既肥仔

馬明 些粉 肥仔一齊喊

死肥仔

下集好撚催淚喎屌

下集些粉肥東大爆發

又催淚

睇預告已經想喊

下集 擺定tempo

痴線，睇到預告，神。

但係都解釋唔到馬明啲血本身可以驅魔

嘩
下集孔劉龍貓真情對話
睇預告都正

仲有幾集
下集成集都唔係主線

肥仔好慘
屌

我都係一個幾好既肥仔

咁最起碼我都係個幾好嘅肥仔吖

推到趙永洪拎男配

呢套D劇情真係可以上神枱

下集好催淚

仆街！下集又有洋蔥

下集 預告都眼濕濕

喊咗

降魔的一定係TVB最高質既劇

明晚又放淚光彈

下集又要喊啦 肥貓

預告

我feel到聽日果集會喊

On9聽日成集都係洋蔥

孔劉幾好戲

兩個的士佬都好戲 些粉同東

呢套應該有得同breaking bad鬥下

我都醞釀下先

結局篇都有段配角故

下集馬明學識結印,好快就做火影

睇個預告都已經喊

睇預告已經喊咗出嚟

抄棋靈王同遊戲王,主角越黎越勁過身邊個靈體

屌下集

十七集 第十五個post
仍需努力

第一次睇預告睇到眼濕

童子轉生

肥仔好過做咩OT ON9仔先呀

老實講我今年一直以爲條路係造就Signal...但聽完降魔的 馬明表演實在超乎預期地好

神之一手

佐為

屌，喊出嚟啦

今日慢左

佢地痴左一排先發現架嘛

一樣

孔劉 講講下又真係幾似

其實你得返幾集，唔洗出咁多配角感情戲wor

聽日Marco 同肥仔個part肯定好sad

係呀你唔再係好假的肥仔喇

最少 我係一個幾好既肥仔

不得了

今集都忍唔住喊
下集

兩條佬埃係的士個shot好撚正

痴線用Cult片做面 但劇情咁撚催淚既喂

聽晚又黎感動位

吸能量依下有啲膠

唔好切洋蔥啦

out going

完全繼續推lol

聽晚要攬住卷廁巾睇

睇預告已經眼濕濕 肥仔同馬明嗰下

男主 siuma
男配 些粉
飛躍 龍貓
就咁話

雖然呢part好sad好感動
但真係擔心埋唔埋到尾
得返幾集

下集做嘅時候大家又會話推到肥仔可以拎男配

Signal視帝
最佳劇集降魔的啦

男人的浪漫

聽日準備拎定幾盒紙巾

睇預告已經有啲想喊

姐係紅局先係馬明正式降魔？
又係比個劇名呃左

就係呢d因素令小馬下決心

兩套都好鍾意肥仔 下集都好催淚

對比番上套脆魚果啲真係兩樣野黎

杜記新個隻有無人試過

爛尾我都會支持馬明做視帝

要cap埋馬明個 樣

仲要有成班綠葉carry佢
今屆視帝打和算啦

羅樂林啦

最佳劇集 降魔的

屌，好sad

cult 有 情感 有
玩恐怖 都算有

我都覺得有d似曾相職

marco講到最尾先忍唔住爆果下幾好

唔怪得之本尊第一次之箭識追蹤 之後狂miss 一切都係伏...

編劇可以睇過魔法少女小圓

唔洗任何宣傳。係好劇就自然多人睇

屌 溏心

signal拎男角色算啦
馬明視帝

馬明變左光仔

就黎結局都未降魔，第日咪好似超人打怪獸咁秒左隻魔

自己越黎越廢賴d能量比人吸走

勁就勁在集集都有的士戲 唔係得一兩集就算

套野係上年夏天拍
其實應該係跟貼潮流

佢殺馬海倫之後爆喊又係做得好好

想睇降魔炸 唔好集集死人催淚得唔得

呢集係幾好
下集希望繼續拍好

唔能想睇溏心風暴

龍貓
個個都咁好戲
推到馬明做最佳男主

可以比個視帝比馬明嗎
Signal係好戲，比個最喜愛男角色先啦

奶茶王

似係 然後season2

之前好似有巴打講過佢咁廢係有原因

女配 啤啤

第三張好型

好煩

劉家豪唔係離開咗tvb咩？

無興趣

鍾標

愛回家隻狗都係叫啤啤

對白可以再老套啲

諗返棋靈王個時又係喊到仆街

趙永洪同何遠東真係好好戲

癡撚線預告
但我覺得畫面出得多左，無左聽日既驚喜

條友幾時死

推爆佢

肥東不嬲好戲
做埋個d乜鳩搞笑節目晒咗

same

孔劉定趙永洪？唔准諗，即刻答

一定成班八婆集集嘈

屌 今晚都眼濕濕

脆魚好出劇

呢套啲預告剪嗰啲未必係全集最精彩

預告成撚日劇透
死全家啦

今日爆埋佢

點解咁又有感染力
淨係預告都想喊

光仔有勁過佐為

又嚟勾心鬥角 可以唔睇

肥東攞獎啦
做傻仔同的士佬都好正

我喊到底褲都濕埋

+1
降魔的真是好高汁
唔捨得完

Cap埋馬明個樣

2已經集集家嘈屋閉
3係咪半集嘈一獲

其實主線真係唔係降魔 係講馬明點解最後做左降魔俠
應該返外篇先會真係打下魔

最後差唔多超越左啦

C9最中意睇呢d架啦

點解初頭以為佢以on9戲為定位，結果咁多催淚位

死gay佬

痴線，睇埋個預告之後到依家個心情仲未平伏到

有冇人覺得溏心風暴添得over佐
宜家港人都唔鬼中意睇搶家產啦
又講啲老套金句
岩哂，之後唔洗睇電視

降魔的 最佳劇集

最弊知道劇情聽日睇到幾好嘅肥仔同馬明都一樣會眼濕濕

依D咪演技囉
第三張好天與地feel

得返幾集。。好唔想佢完

可能成套降魔的都係鋪小馬做降魔俠
外傳先真係降魔

成套都嘈嘈嘈爭產爭權

好正

呢套啲選角幾好
冇乜邊個拖後腿

無可能啦

咪臭系 老套到無倫 我呀婆都唔撚睇啦

哇Diu，神

踩過界其實都有意義既
但演員演技黎講 我投降魔

好有感情

成個feel出曬黎

嗚呀 肥東

打和算

睇到喊

唔洗可能 根本就係咁

魔警咁搞法，真人點算

降魔的（16）

認真，呢套真係個個都有演技喎

續集

其實本尊同小馬兄弟情都好正嫁
頂，今晚開始每集都死人

降魔的有外傳?

不了 到時有整件翠如比你嘆

有
真降ocean park鬼魔

好心up

睇到已經想喊

哩d成眼眼淚汪汪咁 又唔流出黎 難做

馬明同肥仔東

Match

有冇圖

用錯

心理追兇又係肥仔做到好撚神
拜託無線今年俾個飛男俾佢啦

愈睇愈鍾意石仔
唯一一個唔太需要演技，但就咁同馬明鳩下鳩下都討喜嘅角色

楊潮海個套唔係前傳黎咩？

仲有新嘅？

有肥仔咩
咩角色 唔記得左

希望唔會破壞咗嗰故事

殺老母

1001

曾守明係咪拍拍下死，好似無戲份了？

唔係掛
影相唔係有馬明咩

隊冧馬海倫嗰個

初頭仲係到諗點解降魔的做到台慶劇

馬明，我知錯了

本身傷感中之後笑左

小馬見龍貓，然後三兄弟情，幾正

殺啊媽整牛雜
啊媽咩都唔比做

呢套本身唔係台慶劇黎

之後點解變左係

本身嗰套拍唔切

呢個 post 一個鐘就 40頁

點解的士佬都可以咁型

降魔的番外篇馬明有客串
應該係本傳之後既故仔
馬明就真係做左降魔俠

男人既浪漫

馬明d內斂眼淚